有冇人有剃毛習慣

自從女友講過男人多毛感覺好核突就開始間唔時剃毛
咩毛都剃 感覺望落個人整潔左

但唔敢同人講呢個習慣 有冇巴打有同樣習慣

你剃邊度？ 9毛 腳毛 手毛？

冇毛都唔係真男人

咁如果你分手之後係咪唔會再剃毛？

剃左鳩毛打飛機少左摩擦仲爽左

多毛先係真男人！！！！

條女幫你含會方便好多

女剃毛生返出黎果時會拮正仆街，
男會唔會架

會 女上吉到傻

你應該係兩個都剃毛吧
正常有鳩毛擋住男方唔會覺得拮？

睇腳毛 鳩毛只係修剪到變成短髮

剃

我會剃鳩毛，因為覺得好焗

等睇剃屎眼毛潮文

好奇想知道莖底個位會點剃

咪好撚吉

會剪
咁條J睇落都乾淨d

隔喇底毛係首要要修剪不過

千！1心

我都會剃鳩毛，不過陰莖留返 4mm 左右，袋以下就用剃刀全剃。
之前試過全剃，比條女食同屌係好好feel . 因為唔係剃完即屌，好快生長左少少出來，好易刮損條女下體，試過兩次屌到出血先知咩事。仲有之後個 1/2mm 長度生長期係超難辛苦，又刮又拮，想屌又要剃返乾淨先得，否則又刮損對方，沒完沒了。

男人有毛先正囉 無毛好似女人

屎眼毛

唔剃鳩毛 一到夏天出汗就會up住up住